白飯伴侶 white rice mate

生蛋
辣椒醬
泡菜
榨菜
腐乳
咖喱磚

飯素

茶

茶泡飯

欖菜

豬油

第三樣

你食飯撈屎？

細細個吉之島買 有新幹線貼紙送

竟然無豉油

臘腸

糯米雞

燒味飯啲薑蓉

白飯
方包
水
淨麵唔落粉
水煮燕麥

水

蒸魚鼓油

點少得肉鬆

豬油+鼓油
不行了

蛋黃醬
明太子

生蛋 鼔油 鏗魚汁

女

咸蛋
蛋
蛋黃醬
蟹膏醬

是油

豉油都冇

燒鴨油

雞粉

家樂牌鮮露